［遍地開花］首爾弘大連儂牆

九號出口上到地面轉左 行到見到GC25行前多一個街口轉左 會見到一大片貼畫嘅牆
其中一到就係屬於香港人嘅連儂牆

唔好意思 我帶唔夠文宣 如果手足方便嘅話可以帶埋呢幾張去貼

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

同埋幅牆貼memo紙好易甩
有手足得閒可以補啲膠紙喺上面

有無韓文

英文同韓文都有呀

推
timeline可以share去Twitter嗎？

隨便

啱啱到韓國 嚟緊啊帶咗一大堆文宣嚟
放心幫您整靚幅牆

利申：在香港起連儂牆的人

好嘢整完影張相嚟睇下啊

噤錯制好整完比您睇

絲打 我想問幅牆移另一個位大啲得唔得？

冇問題！

啱啱有個藍絲家庭想撕啲紙
個小朋友超無禮貌

撕一貼百 唔好同佢地嘈

個女仔坐個到可唔可以或者呢面？因為我見到有好多人食煙 想問下你嘅意見覺得邊度最好因為我有好多文宣同埋諗住整memo

用眼神擊殺咗

求意見

紅色凳附近會唔會多啲位？

[ 突發 ] 好缺物資 香港人入嚟幫幫手